點睇Celica zzt231

見佢車價又平，仲要4WD
如果出棍仔係咪都唔差？
另外油耗同埋維修方面會唔會好貴好麻煩？

邊度有4wd

FWD 先岩

買呢個不如買111
除左個樣都唔知邊忽好

111都愈來愈少少少少少少少少